原來港女真係當蝻都係洋腸

是咁的，公司黎左幾個FG新同事。
其中一個係蝻，咁佢樣真係幾似Zayn個種

D港女同事即刻發曬姣
好撚熱心教人做嘢

仲要返左幾日都已經撩隻蝻一齊食lunch

平時好撚挑剔個D港女 chok曬聲咁
仲要食lunch食茶餐廳都要拎張tempo幫人抹埋刀叉先遞俾隻蝻

有個舊同事直頭結埋婚

蝻喺街見到成堆都會走遠啲

連平時成日無啦啦呻呢樣個樣個茶水阿姐都對佢笑曬咁
又教佢用咖啡機，沖埋佢飲

係咪微黑既蝻，Zayn樣就玩撚曬先

咁佢斯斯文文既
始終大學畢業
係香港讀書好似一路讀國際學校個D
（不過唔排除係地利亞）
英文無口音 D港女又打曬飛機

隻蝻其實又排骨，又唔係話高，175左右啦

比較長既攣頭髮，帶文青金絲眼鏡

唔抵得
利伸：家族192x已經喺香港

IT毒撚唔抵得無人show佢

所以你唔係啡色？

啡啡黃黃咁

屌 佢先毒撚啊

瘦，文青眼鏡，唔貼身西裝，唔高，又唔係好出聲，係最多會對D雌性瞇瞇笑咁囉

示意圖

呢D色咁上下，五官都7-8成似
但係氣質就唔係咁fuckboy
公司隻蝻毒D

以為你話自己192cm

完勝金鐘樣la ching 人地又讀國際學校大屋企有啲錢 冇女埋身先奇啦 根本唔關種族事

我得180cm高

樓主第一日做人呀？

屌 無諗過親眼目睹D西面港女可以態度轉變咁快姐

仲要大撚過隻蝻咁多都要發下老姣

求教

重點係靚仔金鐘仔照下鏡先啦仲想歧視人

最經典係帶人地食茶記
D港女特登講曬英文+帶人地認識香港文化咁款
連菠蘿包都要「 do you eat pineapple bun ？ 」

我心諗：屌 人地香港大架喎

最後又真係叫左個菠蘿包，個蝻有份食個個女同事個包，條女唔撚洗佢夾返錢

此po pH -inf

南亞仔d jer都大大轆架喎

睇樣

屌 個個蝻都差唔多
呢個斯文怕醜返D姐
D女就猴撚住咁款

證明佢地心底裡係渴望食香腸以外既腸

大量C6H12O6

有時有啲蝻仲靚仔過鬼佬

其實都好似係自從one direction 紅左加裹面有個Zayn啲女仔先開始接受南亞人 我識兩個above average 樣甚至稱得上好樣abc同啲南亞人拍拖 但男方都好似背景幾好嘅

頭髮好濃密

屌但係zayn fuckboy受女人歡迎唔奇
公司個個其實有D內向（毒）

嘩 咁你落尖沙咀
啲度身訂造裁縫店
全撚部都著哂suit/恤
咁拉客派傳單

呢個南亞徐錦肛

咁如果人哋真係好似zayn咁靚仔嘅話 多女都正常嘅

有冇諗過係靚仔所以多人鍾意？
你試吓搵過樣蝻睇吓有冇人鍾意

DLLM 連登仔又話撐本土

連登仔你都好信

反而我想睇下臭雞女同事樣

冇話唔撐但靚仔多女係事實 如果俾你有希哥7-8成 你都可以有好多女

一句講哂 崇洋媚外的臭雞

你讀國際學校 一樣大把公屋妹 傻閪港女埋身架

靚仔 國際學校即係有錢啦
仲要流利英文
溝到女好奇咩

咁你班垃圾幾時死返自己國家

南洋唔係洋呀？得西洋？

*/洋腸係正既/*

唔好見人地啡啡地就當人地蝻
法國佬, 意大利佬都有啡啡地色

有咩關係

港男去到邊都係地底泥黎架啦，今日先知？

屌 佢肯定唔係蝻就係咖哩就係駱駝個D

（咁佢祖先可能有italian 血統又好難講）

咪同男人見到豬排同索女一撚樣

一路都知
even以前係加拿大咁多華人既地方讀書，去D華人少D既U，D鬼妹一樣係寧願同印度仔一齊都唔會望下你班香港仔

我親戚話成日週圍同人講佢個女同鬼佬拍拖
結婚先知原來係蝻

伯母你好

讀得國際學校咪有錢囉 有錢啲女咪送上門囉 係香港地 到2019年都唔明啊?

可能人地真係東印度公司d 後裔呢

樓主見到靚女大陸同事可能仲猴擒咪一樣唔理啲港女

不過有創意 8/10

笑咗
好撚on鳩啊

如果真係示意圖咁嘅樣 埋都唔出奇啦 咁靚仔

港男對住賓佬都笑到四萬咁口

痴線

南亞佬仆街啦！

7-8成示意圖+少毒
絕對屌打哂班金鐘毒男

其實點解啲人成日以為蝻=窮同臭。
其實有好多都好有錢有學識有文化
香港好多英殖警察後代都係吖差嚟，分分鐘人地成個家族早過你吖爺游水落嚟香港

好可愛

屌你老尾啡皮狗，返深水埗勸你同胞收手好過啦

太公係其中一個

佢食埋個女同事都唔洗比酒店錢啦

連登仔又開始吹奏蝻
連登仔不如改名做吹奏大師啦

次次最好睇就係見佢地吹完一輪
過幾日D蝻就整件大野出黎

內向文文靜靜咪幾好 唔通好似啲印度佬咁先好咩

我覺得有部分呢啲南亞人都安守本份嘅 可能都知我地啲local點睇佢地所以有啲好似有少少自卑咁 我以前返工有個gurga兵成日都自己縮埋一邊好靜 望見都慘慘地

咪係

其實佢地文靜唔撚出聲，淨係禮貌性笑下
係吸引過佢地走去當街吹口哨鳩叫撩女
可惜連呢D食女skills都係富蝻掌握得好過窮蝻
呢個世界貧富懸殊真係好嚴重

貧富懸殊問題喺南亞裔香港人之中更加誇張

一下唔覺俾蝻食埋滾大個肚
香港又多幾件穆斯林

香港嘅建設不嬲都由不同種族合作做 而非只有華人

大佬啊
個樣似zayn 英文又唔差
根本佢個人條件就唔差啦

香港喺屬於我家族嘅國家

南亞人都睇邊度，有啲都好靚仔下，比起香港男人五官輪廓分明好多

南亞一定係Muslim
印度同尼泊爾信印度教 斯里蘭卡信佛教

讀大學啲蝻咪又係狗 入到去做賤種墊底咋

問心果句，有啲南亞人係幾型幾靚仔成個鬼佬咁，係街見到個收垃圾/送貨既南亞人都好樣過好多港男

咩種族都有勁人 don’t be racist

男人味

似zayn點同 咁撚靚仔 我係仔都覺得佢好靚仔啦

係唔係巴仔呀 佢地好多都似鬼佬
印度佬就個個一鳩樣咁

北印度人都似鬼佬 南印度人就亞洲feel 啲

咁叫爛屎仔貼切啲

南印好似普遍黑啲 矮啲

呢個真 所以印度人之間都有歧視

收皮啦食屎狗
關你d垃圾閪事咩

啡皮朱古力 中文都唔識

記得唔好去麼地道 唔好撘天星小輪 唔好入律敦治醫院

今日起又一城見到有隻高大既蝻拖住個白滑美腿港女個樣總要唔差

你會唔會話自己係香港人？

冇惡意純粹好奇

幾型喎⋯

連登仔racist到
讀下書分清楚 Bangladeshi Tamil Hindu Pakistani etc 先再講

當然會 I am Hongkonger. I come from Hong Kong, not Chi-na.

你比好多自稱本土嘅更本土

咁實話實說 本唔本土係身份認同唔係家族史 你睇下鄉議局班人 唉

南亞兄

我見到南亞人到依家都會忍唔住有少少驚
可能會急急腳行/避開佢地
希望日後善良既南亞人可以多啲
改變到我對佢地既印象
如果唔係對其他真係善良/土生土長既南亞香港人真係好唔公平（我都忍唔住驚佢地

講真 蝻一定好過金鐘仔

起碼似番個男人

但本土係自認就得？

返完工幾時返嚟坐下呀

咁ideology嘅嘢我自己認為就好大程度上係 我諗應該似係美國嘅屬地主義 本土與否與種族和出身冇直接關係

大陸人嚟到香港，佢個ideology 都覺得自己係香港人，點睇？

笑撚死
上面d地方關你閪事咩垃圾
賤種狗

It’s ok. 我明白你嘅擔心 正所謂防人之心不可無 我會體諒你嘅諗法同行為嘅

不過佢地冇作為一個香港人應該有嘅價值觀 縱使可以不認同「香港價值觀」最低限度也要接受香港嘅價值觀 摒棄大陸嘅一套

你不如查下以上人名先啦ching

咁嘅樣我係仔都埋啦

利申非gay

查乜撚嘢啊傻閪
關你閪事咩
呢度香港啊
垃圾賤種狗

如果有集中營放哂所有啊差入去就好了

佢咁撚型點比

係靚仔喎......

巴西都係差唔多樣 好撚靚仔

啲男人咪又係吹奏蝗

有zayn7-8成都好撚靚仔wo
仲要有d錢
狗衝好正常姐

人地真係靚仔冇計啦
公司黎個叉妹勁靚勁大波啲仔又咪係9衝

港男（窮+無樓）< 地球上一切

Racist

點解？
你去深水埗行返轉就知

靚仔既話有幾出奇 之前連登都吹奏賓穎啦
靚就吸引到女架啦

靚仔最重要 話知你火星人

仲以為你講中年發福地中海南亞人都有女溝
成個zayn咁樣都冇女溝你應該要捉d女去驗眼

咁唔係個個蝻都係衰既
住屋村個d真係可以食屎 成撚日搞屎棍
但100個入面有1個係正正常常㗎喎
我睇ig真係見到個出片高質又型既
利申 非打手
呢期日日睇 笑到仆街

呢家啲港女 係黎架炸
淨係會貪人 靚仔有型/ 有錢 就會送去比人屌
根本肉便器 屌完即掹

真人真事

唔通貪你夠毒咩

佢地唔係用手食飯咩點解要刀叉

可惜我是送比我屌個個

btw, 現在街上有時都見港女配黑人，生埋小朋友，不過小朋友就冇爸爸咁黑

呢個問題相等於
蝗=黑人憎，搶資源，唔守秩序，無文化
黑警=有牌爛仔，暗角打鑊
港女去外遊=嘈喧巴閉，R折頭

無錯佢哋當中係有一班有文化有修養嘅人，但又代表啲咩？
你班同類所做出嚟嘅嘢影響到你全個團體嘛

睇字已經微扯 加埋zayn樣

但似zayn喎佢好靚仔

IT得罪你啊

我覺得似蝻都唔差
可能因為蝻係香港多負面新聞或者體咪等等
不過齋睇樣 佢地歷官立體過亞洲人香港人中國人
深眼 眼有神 鼻高

講真人哋香港出世香港長大又有zayn 咁靚仔，溝到女都好正常

做乜鳩曲線吹捧zayn
屌你老母一打唔洗找

啡色就喺犯罪嘅原種

靚仔到zayn咁 蝻又有咩所謂

睇你出過嘅post
你真係好憎南亞人

搶曬佢d女

Zayn咁正，俾我都狗衝

蝻臭到扑街

又係你 你家族就嚟禍港一世紀

之前我同過南亞拍拖，佢都成日打我

太公係錫克教徒嚟香港當差 之後成個家族都做正行生意 咁都禍港

當差唔禍港？1974年之前香港係點？警察主要收入係乜？

我識果啲都唔會打人

前幾日又一城先見到個港女 白白滑滑 幾正
同隻南亞狗打哂車輪 講緊係又柒又肥

娶港女真係要做足心理準備

既然你家族咁早黎香港扎根，希望你可以為呢個家貢獻多d，同時感化下你d同鄉，Don't just take it for granted.

香港開埠初期，英國政府多次從印度次大陸調派人員到香港，維持治安及打擊貪污。當中以旁遮普省的移民對香港最為重要，因為他們廉潔的生活習慣及強悍的民風，扭轉了香港開埠初期貪污橫行的局面。
旁遮普省移民= 錫克教徒

收到

你唔講人地係律敦治或者麼地後人

作奸犯科嗰啲就話
呢啲認認真真讀書有正當職業有乜好屌？
惡過共產黨 同大陸人有咩分別

南亞都有唔同國家wo
印定巴定尼泊爾呀

睇有唔有錢姐，如果你係九龍塘綠色屋個戶“夏地xx”家族，d女見到你好似蜜糖咁啊

已經save低左個po
下次佢地又上新聞我就會拎出黎bin c

讀啲濕鳩課程時見過類似
啲港女(仲有港嬸)成日痴埋去, 聽唔明外藉MISS講乜, 走去就問條蝻, 屌咪一鳩樣係講英文嘅
好彩同TEAM有個後生女, 完全睬佢地都傻, 話聽唔明直接問MISS啦, 又免去二次轉達嘅誤會
成TEAM好彩有佢咋, 其他友都ON99咁

係咪仲住緊尖沙咀，太子道

我都見過唔少 上止20幾 下止10幾
都俾蝻食 仲要好多係街摸身摸世

人地靚仔啫，你試下你吳彥祖咁樣

喂南亞仔
錫克教打招呼會唔會講 喇媽Steak？？

我住嘉湖山莊

呢句係尼泊爾嘅hello

我個frd南印度都係講喇媽steak
咁你地點講

十幾連唐人都唔敢掂啦下話

靚仔有錢咩國家都一樣架啦
試下重慶門口，公屋是但執件蝻，班女仲唔大叫好撚臭啊再行埋黎就報警

90年黎強姦咗幾多條女

正常女仔都會想俾蝻插

0

平心而論,有啲南亞人個樣係幾型
同埋香港土生土長
就算唔係好有錢住公屋
有份穩定或唔錯既職業
有港女鍾意都唔出奇

香港毒撚比人感覺內向,孤僻,悶,
無女埋身一啲都唔出奇...

因為錫克教徒講 旁遮普語而唔係Hindi
Sat su li a ka 係我地嘅hello

港雞同大陸雞都係雞

偽香港人

唔撚抵得？

似Zayn都幾靚仔..
D女呢就唔理係咪洋腸 靚仔就得啦

zayn樣中東好多喎

你果條女已經好好，見靚仔先衝。

我依邊D台灣樣衰中東佬都照貼大床上門

係咪以為佢地係中東王子D親戚啊

我識個讀國際學校同學 英文好撚勁 可惜樣唔掂 咪又係冇女埋身

其實好難定義咩係真香港人架喎
有大把係香港土生土長既80,90後父輩或呀爺一樣係大陸移民過來

Anyway, 毒+無樣就溝唔到女架啦...
港女鍾意中東人既話都控制唔到架喎

你的樣子如何

但香港真係絕少靚仔既南亞人

所以話，港女真係on撚79

唔通揀金鐘M記連燈仔?

樓豬酸撚到

南洋腸唔係洋腸呀 ?

我係男仔都扯扯地啦，更何況女

係咪ust南亞仔黎

咁7蠢?

150 ,10年前開始，計一計7年居港權

你老味
zayn 好靚仔wo

嗲哩嗎哩布甸

又屌我老母

老老柒柒
大把巴仔靚仔過好多香港毒撚